# Asteroids #

Задание выполнено с использованием библиотеки LibGDX. Проект создан с помощью стандартного генератора проектов LibGDX, и поэтому представляет собой проект Gradle и может быть протестирован в любой IDE с поддержкой Gradle(проверено в Eclipse). 

### Замечания по работе программы ###

* Я выполнил только основную часть задания, дополнительные механики не реализовывал. 
* При нажатии клавиши W корабль движется вперед, а вот при нажатии A и D он движется не прямо вбок, а по дуге окружности, центр которой лежит на курсоре мыши, а радиус соединяет курсор и корабль. Это объясняется тем, что по условию задания корабль всегда должен смотреть в сторону курсора.
* Если курсор находится вне окна программы, то корабль направлен в сторону последней точки, в которой находился курсор перед выходом за границу окна.
* Если резко вывести курсор за границу окна, то корабль не сможет потом долететь до этой границы и появиться с другой стороны окна. Это объясняется тем, что при быстром выводе курсора за границу окна последняя захваченная программой позиция курсора находится не на границе, а на некотором расстоянии от нее, поэтому корабль доходит до этой точки и не движется дальше. Я не нашел способа устранить этот дефект средствами LibGDX.
